一到夏天就好想去麵鋪飲豆漿

點解會咁

我比啲你

你屋企開豆漿鋪?

我鐘意飲熱豆漿

我都好鍾意 寧捨香
你有冇整過豆漿

自己磨？

係呀淘寶有機買 我都想整比屋企人飲

Ok喎 我鐘意飲

好易架咋，浸完豆入機，鍾意既隔下渣就掂
不過淘寶野安唔安全就唔知

想飲但中醫叫我唔好飲